覺唔覺鐵血孤兒仔已經走火入魔？？？

鐵華團d人開始為死而死
但係竟然有人仲用打仗邊個突然死左都好合理
你話好似got咁,咩陣營都有人死就合理姐
依家號角個面,個痴線妹比人打到爛晒又唔洗死
個on9黑鬼都應該唔洗死
團長同拉芙娜行出街就比人射死 另外兩個on9比人通緝緊,仲夠膽死著住鐵華團件衫,害撚死人

淨係識係咁寫死鐵華團d人,黎營造佢地走投無路既氣氛

留明睇大戰

團長

睇劇唶
打仗就係咁，要死有乜出奇
唔通次次都一路打一路鬧跟住握握手做好朋友?
今次呢套鐵血我覺得偏向現實大人少少路線

但現實通常都係咁絕望, 你好想佢死果D人永遠唔死, 就好似香港咁

依家人地係屌你死既方式 兩個陣營唔平衡 連登真係好撚多偷換概念既7頭

號角搵人埋伏商會>>>幾現實

鐵華團著住制服周街走>>>好唔現實

尤其一直強逼智商下降真係好難頂，奧爾加點會估唔到有埋伏，人地都用盡手段封鎖你，想趕盡殺絕，點會俾位你走盞

無錯，鐵血的孤兒啲劇情一直就係現實同唔現實既矛盾集合體

啲劇情好似專登整俾悲劇廚睇咁，學佢地話齋死哂就係神作

唔覺為死而死，本來就係滅團flag，係咁死好正常，爭在你話死得型唔型係另一件事

呢個年頭只要有死得好悲慘，死傷人數愈多愈好，就可以比人棒神作架啦

因為要立flag所以佢地點死都冇問題？ 咁你咪默認左佢地為死而死囉

咁種D入面隻垃圾基拉渣部中粒豆都會爆炸嘅sf衝入戰場玩人棍算乜

淨係特攻都玩左3次
大哥 死
雞蟲 死
智障公（？） 生還

班哈桑仲勁
女僕 馬尾 奧加
你依家同我講麥基下集會比哈桑隊冧我都信

咪撚離啲悲劇廚，死哂就神作 同佢地無討論價值

想做氣氛，但係急過00 SEASON1

咁搞笑既
即係戰力懸殊都唔比廢d果邊死多人d

團長死同戰力懸殊有乜關係
乜團長係戰場上死咩？

依家鬧緊第一季鐵華團出擊親都打鳩死人，二季打號角就次次都唔撚打死敵人主力機

第一季成班好似打不死 次次兵行險著
打塔賓斯跳船都唔死

我覺得最好笑係你地以為兩邊嘅武力係對等

仲要s2下下打到重傷都唔死得

之前都好似有巴打講過，其實係第一季個個都睇小佢哋，佢哋先咁成功，個個都以為佢哋係細路，只係宇宙老鼠。

當月球大叔知道晒佢哋實力，捉晒佢哋路，又抱住一定要鐵華團收皮嘅信念，朱古力又係廢嘅時候，鐵華團咪俾人屌打

打塔賓斯係擺明名瀨留手

你諗下香港個環境其實係一樣，只係無真係打仗。走火入魔？跟本係現實

乜撚野悲劇廚，有人死就話為死而死，套套戲都好似TVB咁BBQ ending就係神作囉

樓主個point係奧爾加俾人弱化智商

第一季三日月次次都有打死敵方主力而第二季無

祟武既麥克又係留手唔打死黑鬼，咁大個矛盾當睇唔到

批評以咁樣既方式營造鐵華團絕望氣氛，又話人地睇唔到戰力差距，呢啲關戰力咩事？

我淨係見到好多盲毛唔睇哂內文就黎護航

非黑即白真係香港人既核心價值

立左flag就可以求求其其咁死，世界只有bad ending同good ending無個普通既ending？

唔係bad ending就一定會係BBQ ending又係咩道理黎？

呢套垃圾棄左好耐

其到宜家都唔明鐵華為咩打

根本劇情鋪排已經出問題，每一個死亡事件的展開都發生得好突兀，無論大小姐個工人死，塔賓氏收皮，雞蟲收皮，都係夾硬將主角群弱智化去做一個困境推佢地去死。

由朱古力變戇鳩已經係劇情暴走的開始。唯一比較做得好的係殘酷生存環境的描寫同政治描寫。

後期根本只係著重渲染悲劇效果，感人肺腑的表現手法，令到好多悲劇廚，偽毒跳出嚟話乜乜乜好傷感，好好睇，討論焦點去晒乜人死好慘。

一話佢劇情發展唔對路，呢班狂信徒就會利用滑坡謬誤去攻擊話：你唔鍾意佢死咋，佢地冇道德因為現實係殘酷咋etc，從來唔係針對劇情本身評論，更遑論佢地會從劇情去探究gundam本身整個系列每一部都會帶出反戰的意義。

恥笑作畫可能已經係個post的唯一清泉回覆。

完全同意

死得咁求其，同食叉燒包啃死有咩分別？

你要記住佢地比人點左相
大把人想佢地死
你試下咁諗會好啲

佢地自己鐘意睇悲劇，然後人地一講悲劇廚就以為講緊自己，就衝出黎柒，

無論劇情有無道理都要睇佢走向bad ending個啲先係悲劇廚呀

樓上講得幾好
個感覺就係懶煽情為死而死
跟住又諗唔到點整死d角色好就求鳩其連死法都兼用
老實講大哥，雙馬尾死有心up
雞蟲死已經係嬲
到今集奧加已經冇感覺（一黎預左佢死二黎又係哈桑）

當第一季完左算啦
第二季唔少位真係鳩

死到無晒感覺 幾時都話下集哈桑衝入基地殺撚晒所有人都唔出奇

其實諗諗下 孤兒仔可以出個外傳講班哈桑

岡媽傳統
收尾係寫得mama地
我認為死係無問題，但可以死得好睇d
死既方法合理d
雖然我認為而家唔算好唔合理
最唔合理係敵方次次都揩邊唔使死
做乜9
奧加

老實講
我而家仲睇緊係因為三日月的魅力
完之前只求佢爆一次
不過編劇唔將佢變弱智已經好好

我諗住睇埋結局先屌

講真肥餅咪又係咁

光仔第一季反而差d死但冇死

岡田磨里 黑契2個ending 又係搞撚到收唔到科 所以今套鐵血都唔睇好

諗返起黑契都嬲嬲地

好似自從小圓後,套套野只要有人死都可以捧為神作

我都係,希望佢爆發殺晒月球大叔班人
反正跟住佢咁寫全部都會死晒

但求最後月球大叔同鐵華團一齊死

都係可以用番
佢地仲係冇乜經驗，常識仲係細路e個point
但以往就係做開護衛，去邊都識安排實q
家下同我講開心得濟，降低戒心
佢有借槍應該都有預到，但佢真係太睇少敵人
好多矛盾位

黑契2ending
真係唔知講咩好

第一季擔任過阿伯既護衛，查德又俾人陰過，拉芙達出街俾人射咁大個前車之鑑都話無經驗

明明係強制調低智商，咁睇黎第一季應該係經驗值高過第二季好多既平行世界黎

唯一認同你有借槍應該預到，所以走個陣會大意既話鋪排佢攞槍黎做乜？

黑契二擺近呢兩年播一定變神作

第2季 on9左好多

咁始終火星係佢地地頭，冇諗過出事都正常
團長既死 真係喊死我

不如學seed咁俾人腰斬都唔死好冇？

唔好睇囉
咁on9

第二季偏向玩煽情多
第一季就睇班地底泥向上爬比較勵志

唔係話唔比鐵華團d人死,係唔好死得咁唔合理姐
不如你答我比人通緝緊仲著鐵華團件衫出街做mud

號角班撚屌打到個機倉爆都唔洗死喎
雙重標準？

第二季因為影帝一兩句甜言蜜語就上晒賊船

漫無目的跟住影帝打生打死

除左死人之外

無人覺得劇情分配好奇怪咩

如果之後兩集唔回應下MA同死魚眼(哈修?)
我就唔明之前哂時間描述佢地做咩

最同意係俾人通緝緊都仲著住鐵華團件外套
大搖大擺咁行出個後門慌死無人知佢地係度
係咪蠢到連偽裝都唔撚識呀

留名

第二個

g reco

最近呢幾集開始九唔搭八
冇啦啦團長想賣麥克出去保命
以前又唔賣條女出去
同埋s1形造到麥克似係最終boss
點知又唔係

次次一死人就播ed

正常成年人都冇岡媽咁on9啦

爛，冇戰鬥場面直頭睇都唔睇

打完ma之後都幾期待
巴力既出現開始膠

岡媽細個比人欺凌

最on9唔係個唔知做乜鳩既三角戀咩

大小姐以前係貨物黎，打算靠送佢去地球打響名堂
而家同朱古力只算是合作關係互不統屬

巴力出嗰集都仲ok 係之後個發展on9

係咁整死人嚟推劇情

即係合作關係就可以背叛人？
照你講法賣左大小姐（件貨）都冇問題啦
風險高回報亦都高,冇得輸打贏到架喎
明明用咁耐刻畫到團長係個有原則,重義氣,心思周密既人
最尾竟然寫到咁⋯⋯⋯⋯

我問返佢地號角d人爆晒機倉都冇事又唔答喎

其實唔關小圓事
係近年多咗班死人廚
有人死就吹奏

戰爭唔單只依賴兵器，手段都好重要，都好反映到個現實

下集三明死，最尾個集睇鬍鬚佬bin佢地c
全團死哂，火星獨立被推翻，大小姐俾人捉埋去做雞

戰咩爭，現實到只係有錢人撚下狗
玩左厭叫人清場
有錢同權力大曬

雞蟲死果度我都仲覺得合理
但團長真係有啲突然賜死feel 但都係好sad

其實換走團衫就OK
係呢下有D膠姐

朱古力有錢，無兵力，有權力，咪又係玩手段

如果個結尾寫得好少少應該仲有得救
如果唔係就變A/Z

真係神(經病)作

個名己經立左flag

搞清楚，佢係話鐵華團唔會背叛合作的對象
所以奧加應該係打算以個人身份捉走朱古力自首，交左人再交埋自己條命黎保住成團人
但係鬍鬚佬話知你死而拒絕左

大小姐當時個情況又唔一樣

第三季
復仇的孤兒
三明個仔做主角

又關死魚眼乜撚嘢事啊，要講幾多次啊仆街

flag就一早立好哂，不過集集都咁玩就

黑鬼前兩次已經神運死唔去
今集ms戰朱古力竟然插中佢座位前面啱啱好打唔中佢
會唔會太離譜？
茱麗葉比巴巴燒豬插中駕駛倉爆哂血
死纏爛打再比巴巴踢左一腳
傷重嘅人體再受一腳嘅衝擊 返到去竟然仲有命

唔係話主角方死左人多就係係度叫春
但主角方死還死點解敵方好似有主角光環咁死極都死唔去
同seedd基魔核爆唔死有咩分別???

全世界等緊佢除假髮

而且奧加一早同朱古力講唔會為咗佢而博命，會適當嘅時候抽身。最後西諾死咗，佢哋自己都有開會討論應該點做，昭宏有提團長係唔會出賣合作關係人，但奧加衡量過自己團員條命同朱古力條命，理所當然揀自己團員。

biscuits一死,成團人智商下降左

一直都覺
佢GE賣點就只有狗血同懶苦情

悲劇廚唔會睇到依個問題
鐵華團,塔賓斯求其d人立句flag就要死
仲話好合理
但係號角班人都唔知死裡逃生幾多次

雞蟲果度夾硬buff到條女可以拖住三明再反應得切阻到雞蟲突擊已經好唔合理 （記住雞蟲個突擊係連鬍鬚佬都嚇左一嚇，條女仲可以反應得切）

三明破處後落手無晒以前d狠勁，可以打唔死條女，朱古力善良之劍插駕駛倉都插唔中人

今集好刻意咁整到有路走有希望又立晒flag都知會出事，睇到無感覺了

咪屌啊ching, 套野上左神檯啦邊個屌就on9仔要寫悔過書ga

朱古力個到好合理
佢第一季都插唔死咖哩,可能朱古力同基拉一樣係不殺

影帝善良之劍都唔係第一次啦
拆到咖哩部機散晒都唔死
主角群唔好話拆到散晒,掂一掂機倉都冇命

理性討論姐
我都鍾意依套野既
係睇唔過眼作者用d咁牽強既方法迫鐵華團上絕路姐

一陣出個靚結局又會屌你當初數臭套野

啲咩矛盾同bug都可以當粉筆字抹左佢，到時就唯有認衰仔

岡媽+長井龍雪套套都係行狗血路線

一拳打爆曬

朱古力好仆街
想撬戰鬥機器3明過檔就隊冧奧加

以前就成日屌泡菜劇夾硬做悲劇，依家就捧鐵血上神枱，所以話小圓之後真係多左好多悲劇廚。
今次團長的確死得好夾硬，睇岡媽之後會唔會兜得返。

集中討論個post見人屌劇情就唔高興，低質到

小圓結局都唔係悲劇
就算連登最愛既命運石之門都唔係悲劇

大河內lv

刀疤仔

大河內啲動畫畫面可能仲好睇過鐵血孤兒
鐵血戰鬥動態畫面真係糞作畫

鐵華團:比人插駕駛倉必死
朱古力:插人駕駛倉必唔死
矛盾大對決,鐵華團勝

lafta死左之後已經無feel 只係覺得死得好濫
望一望個編劇 原來係迷家個編劇

其實到依家都唔明,塔賓斯個25仔咁鍾意駛橫手
咁點解要殺大波妹黎挑釁鐵華團
不如直接等鐵華團落船,再射死晒佢地

唔係話咩特登激嬲鐵華團等佢地打黎,再老屈佢地之類

又無美樹xxx clxxx做人設

至少打鬥做得幾好(唔計二姑媽打啲大細boss，啲boss自動變垃圾智障)

25仔目的係想攞鐵血團命姐
點解一定要打機戰

之前入去講過好多次
名瀨死全家只係為左營造到鐵華團被逼孤立搞到要幫麥基
但其實名瀨死定唔死，麥基點都會拖埋鐵華團落水，然後就會有人話你上帝視角

連登會員質素真心下降緊
立左flag都要死得合理先服到眾
見到配角個個戇居居咁就嬲

立咗flag,就代表劇情一早已經決定要全黨死清光
咁角色死就一定較為悲慘㗎
你無可能死左個正派角色，但係劇情仲好輕鬆
你每死一個就一定沉重啲
係你地接受唔到死清光
覺得死到冇乜感覺
但其實如果唔死
難道真係全團人bbq？

大河內多數都係多戰犯 or 單一角色弱智，結果製造悲劇

岡媽一係就收唔到尾，一係就為死而死

死到無哂感覺，即係表示劇本已經牽動唔到受眾情緒，咁樣叫唔叫失敗呢

聽好似高達00咁
第二季爛尾

我當你立flag一定要佢死，但依家問題係死得合理同唔合理

同埋上面講撚左唔係非bad end就一定係bbq，end得兩種咋咩，又盲撚左啦？

其實佢地只係為一個地球生存既自由

咁有咩例子你認為係ok?
定你想佢上王座再戰死 爆之前講一堆廢話
咁樣ok？

我已經當左號角班人係主角 咁睇好睇啲

又一個盲毛唔撚睇上文

邊有話唔係bad end就一定係bbq?又玩非黑即白?你覆之前有無睇上面討論?

我當你立flag就一定要死，但係求求其其是是但但咁死觀眾就要接受？

咁撚樣同TVB班護航on9打手有咩分別？

呢樣真，十足十啲正派俾壞人打到就撚死但唔補刀俾佢重新修煉再打過啲王道劇情一樣

未睇第二季但講為死而死第一季個肥仔都死得好on9

問題係，立左flag點解一定就要死

堅持立flag = 死的話，不如睇返換妻塔第一集，睇下賀東招二講立flag然後死係件幾老土嘅事

到底一個角色係應該因為立flag而死定係為左死而立flag ?

又係你地班人話套野好現實,戰爭一定有人比人暗殺乜乜乜
依家又用故事角度話立左flag就抵死,唔好問點解

補充，由名瀨開始，我認為所有已經死左嘅角色都係為左死先立flag

不嬲岡媽剩係識寫狗血架啦
同革命gay一樣二期變笑料

駁還駁唔好當睇唔到前面個幾頁野先得架大佬呀

Quote返上面位巴打段野出黎先

好在睇完第一季，再睇左第２季頭２集已經冇再睇

乜原來都係變到咁

岩呀駁唔到所以要睇深度嚴肅野都係睇美劇算
新番睇下龍女僕同動物friends d輕輕鬆鬆都不知幾開心

關深度咩事呀ching？
不過女僕龍係好睇既

屌你
係咪弱智架
宜家講緊 點樣死 而唔係 死唔死呀
識唔識分呀

又有啲冇睇既柒頭皮入黎扮眾人皆醉我獨醒

好現實，完全反映到有錢人同窮人既分別
有錢人出事，幾千萬去醫，窮人就死硬

吓 得返兩集 而家唔死幾時死

劇情真係 一立flag就會好快死
唔明點解編劇要寫死澳加

天元突破大哥既死同名瀨自爆打後果d真係差幾個level
你話第一次搵餅乾開刀就心up姐，同一條橋不停翻炒點解d人都仍然睇得津津樂道，有時唔係話求鳩其推d人出去死d觀眾就會感到好傷心law，你睇psycho pass s2就知

的確已經有啲，等睇埋結局再批鬥

次次都係上一集尾/頭半集鋪好路講哂身後事然後就死

一次半次就話，宜家十幾集入面至少有五六個角色係用呢個flow去死，竟然有人仲覺得編得好

起碼美劇好少可會有呢類問題
呢套野比我感覺係想做到好似band of brothers咁，但又做唔足全套，搞到d人死得好似好兒戲咁

人立flag就會死

奥加死都唔差呀 拎埋佢個腦擺入巴巴托斯 三明唔駛繼續殘廢 又可以一齊繼續走落去 仲可以比三明齊人之福

。。。

駁到未啊

唔立flag就唔會死

根本唔應該拎BoB黎講，因為基本上係真人真事黎

老老豆豆
點解d留言一面倒
但係正負評數差唔多?

老老實實
今集奧加死真係頂唔順

一開波話借槍立flag 冇問題
立得合理就得
佢自己借得槍 即係都遇左有危險啦
就算唔提防朱古力賣鳩你 都應該小心其他人啦

到用架車出去個度
屌 都on9既
得巴力一架掩護 就可以比架車走到?
我又當你講得通

走到都會諗下 敵方會跟蹤掛?
你當自己個架係蝙蝠車呀？
蝙蝠車都要夜晚先可以神隱啦
你個架吉普黎架咋
好似冇諗過會比人跟蹤 仲大搖大擺 泊係門口

到上左商會
終於知原來比人封鎖信號 仲要上哂電視直播
你地第一季都經歷過個火星工人革命架啦
咁都會諗下 傳媒幫邊一邊 定中立掛?

我又當大小姐冇同佢講
原來火星個金主已經勸過 大小姐要同鐵華團割席
所以佢唔知原來自己入火星=入人地地頭

但係 查德 仲要著住件綠色龜背企係門口
好似g4等大佬上車咁
喂 阿哥 你著緊草架
根本就比人伏都唔算
而係自己話比人聽你係邊

你要佢死唔係問題
問題在於而係咁樣同弱智冇分別
你又可以知道自己成團(至少出名既) 比號角點哂相 所以求時苗幫手換身份
但係又可以大搖大擺行入市區

一切都係巴力嘅錯，柒到盡頭仍是柒，都唔明出部巴力把撚

一個二個死忠偷偷留低負皮但唔敢駁

講真套野唔係唔好睇
係啲情節好突兀

依套算唔算最多文戲嘅高達

仲有出黎行連避彈衣都冇件

口袋戰爭

我都覺
我同幾個fd講
套野收尾收得ok已經係神作
但可惜。。。
仲有兩集，就睇埋佢(劇情合理度上)會唔會反cup到啦

假如到最後都冇ma 再出現 ,咁ma 果幾集究竟做緊咩

用黎show鐵血機唔怕beam

係
所以我中意睇seed d

我駁你
鐵華團班傻屌比人通緝都大搖大擺咁行
因為佢地冇讀書又冇睇電視有啲弱智，所以唔識掩飾都係好合理

我覺得奥加問三明借槍 係因為三明要待機係巴巴托斯 佢地要分頭行事 奥加想有種三明係身邊提醒佢既感覺 所以先借槍

SHOW實力

套野本身淨睇冇留言, 去到呢集都忍唔住要講第二季岡媽真心唔掂

都係等結局先算

爛硬 ,得2集要交代場戰爭同後續

仲有一開始話爭取火星獨立好似無左件事

講中哂我心聲

諗起上季雙馬尾阿芝吐便當
啲人即刻話糞作

好同意
就算唔講合唔合理,現唔現實,依家睇動畫同一條橋翻炒真係好難頂好冇引
特然有刺客走出黎殺人咪用過,又黎多次今次真係完全冇感覺

經濟獨立左，所以大小姐係火星先有工開
鐵華團班友又可以開礦
所以我更加唔明佢地打乜９

根本鐵華團成班人無需要打，你話佢地係咪有需求？唔係
班友連點使錢都未識。
係咪為生存? 唔係，無朱古力，班友根本唔會被人打
阿布拉多防衛軍衝突，火星MA，大哥之死。全部都係針對朱古力而來

可以叫停佢地班友又唔知做乜。大小姐食花生，肥仔死左，金毛又去左做寫字樓，大哥點唔化團長。

根本連團長自己本身都唔係好想打。

睇最新一集既時候都諗緊條街一個人都無點解佢地一啲警覺性都無
明明著緊草 查德仲要係條大街著住鐵華團件衫

我覺得今集奧加個情況就好似charlotte既熊耳咁為死而死

係政治利益舞台上，一班字都唔識嘅細路點可能成功，只係一件工具，由做工具一刻起注定死

一早話係seed黎啦
主角開掛
一埋隊友 朋友死
seed換機 佢換武器
仲要又係一班細路開國 建國 做政冶
換左條假撚成班連登仔爭住含

我覺得應該係走人的時候先清哂條街

up mud ar

樓豬不再追擊雷老姆？

係好多人都頂唔順弱智左咁耐
發展又咁突兀

我寧願睇到團長係係街俾車車死，都唔願意睇到佢係智商下降中伏死，明知自己係通緝犯都唔易下容先？

A/Z杯

盃

而且你要知道第一季重點係鐵華團點樣打班弱智友
(鬍鬚大叔，卡留多呢D戰場上講仁義道德，咖哩同艾因呢Ｄ懶係扮哂有大義既角色，今季黑人同條女都係差唔多定位，但待遇完全相反)
點樣出奇策打人送大小姐落地球
同埋朱古力點樣耍手段上位

第二季同我講佢地智商完全下降，崇尚武力同你講坐巴力做精神領袖去打仗
鐵華團班友又對個計畫不聞不問，老實講都有返幾次實戰經驗
團長知道係個咁on9既計畫點都唔會推自己友出去幫朱古力掛?

過撚晒時啦
已經唔記得係邊個

最走火入魔係同一條橋重覆用，又係臨完場突然俾人射死起歌

第一季都重ok除左最尾一集
第二季完全唔好睇

其實入歌尾曲已經係長井雪龍救套劇的最後手段
那朵花又係佢幫岡田條垃圾入尾曲先贏到班人的眼淚
睇下迷家，岡田拍水島努，成套垃圾咁

太多人為死而死 今日為左殺奧加 立足成集flag拖足成集
跟住死又死得唔合理 又無feel
見到post入面d人話好驚訝好意想唔到 真係 ...

如果那朵花係一套24集的動畫
一定成為笑話

好失望，諗住過左十年终於有套好睇既高達出現番，但就愈做愈鳩

收尾劇情係差d，但未去到鳩既
始終有吸引追埋
睇埋三明點收再end

明明原本個故事格局都幾大
e家根本拖拖下搞就收唔到科

或者講得唔好 應該話拎完巴力之後就好似睇緊第二套野咁

得三日月唔係戇鳩

岡媽咁本就係吹大左 就好似大河內 河森呢d一樣
得個一套兩套掂就上神枱

其實都on99架啦 一個完全無主見無思想既人偶咁
唔係話唔好 一個一心一意對信用既人無條件跟隨佢
起初係幾有feel
不過我覺得起碼都要有成長自己既思想下 次次都係個句奧加去邊就去邊 睇到起雞皮

W希羅一開始都係人偶咁架 不過故事發展下接觸左好多人 變得有自己既想法對戰爭既立場等等 cool得黎有意思
三明係無

講起河森
創聖EVOL除咗河森之外
岡田都有份
創聖狗

死咪死
我上集聽到想走佬就真係屌出嚟

破壞曬第一季完美既愛情故事
屌變左名乎其實既狗公

咁又唔係咁講
三日月好多時都有自己主見
佢雖然成日話奧加點就點
但好多時都睇得出奧加有猶豫
會識提出反問

屌你話三明無主見果條友有冇用心睇ga
三明次次用眼神厲住奧加問：
跟住落黎要點做呀，奧加
次次都係三明焗9奧加向前行ga la
咩叫冇自己主見

等結局再評論
不過話seed好睇過鐵血
我就不敢苟同

咪係
咩叫無自己主見?
唔通要永遠提一個同奧加相反既路先叫主見?

根本三明同奧加既大方向一致
所以三明先可以每次都反問奧加跟住要點
如果無主見 咁奧加之前因為肥仔死而縮既話
三明就「哦 咁好啦 我地走啦」咁啦

三明個角色就好似一開始就成長晒, 反而係透過唔同劇情去了解三明,
因為佢少講野同埋由細就好壓抑自己, 已經變左自然,
所以而家就係睇佢大哥奧加死左依個轉捩點會係點做,
到底佢心入面係其實真係跟隨奧加一個, 定係為鐵華團,
又或者係放開奧加依個包袱去比大小姐帶佢去見式出面個世界,
唔好再比CGS傭兵, 宇宙老鼠依D價值觀困住

老實講 成日都有班人眾人皆在我獨醒咁
條女同雞蟲以為會死 就叫春咁
死咗就唔睇 點點...
好啦吐咗便當 又話唔合理
依家終於死咗啦 又話鳩之類

Gundam seed有主角光環 又不滿
今次敵方有主角光環 又不滿

我仲記得啲人話朱古力弱智化 點點
其實我想講 其實上一季都唔係好突出
又未去到老謀深算姐
號角有個傳說話號角創辨人寄宿於巴力
覺得揸到巴力等於sure win 有咩問題
好似 以前 挾天子號令諸侯

係要搵啲嘢嚟挑剔
其實我覺得個情節幾合理呀
當故仔聽下咪算囉

期待下季套thunderbolt第二季好過

愛之深恨之切呀，你睇完第一季好多過睇第二季咁多，續集唔預佢好，至少唔好一反第一季既設定呀大佬

唔係硬要搵野黎挑剔，第一季三日月連人地野都未講野就扑鳩死佢，次次殺人唔留手

第二季又唔係有劇情話三日月學識左人性唔想大開殺戒，特登為左留對方主力對付鐵華團留左幾多次手唔打死號角啲人？

呢個post都係俾人發洩下鬧下呢啲唔連貫既劇情啫

老實講，唔好話吹大左，岡田根本冇一個劇本係寫得好，小品還好，但根本上連人與人之間嘅衝突，佢都寫得唔好

但仍然可以呃飯食

認真，今集我唔覺死得有乜問題
調番轉我反而想問邊個話誰角個邊樣樣都考慮周到？
奧加由頭到尾都係見招拆招，邊做邊學，本身無乜點讀過書，人生經驗又未夠班老屎忽玩，做錯決定有幾出奇？剩係佢信戀童佬打得贏企係佢個邊出埋面打都夠on9, 咁俾人逼到絕路一心諗住走佬，警戒心降低又有幾奇？
仲有佢地原本諗住靜雞雞走人，expect城入面都有號角既人，帶咁多武裝友一齊，同做戰靶有乜分別？

呢幾集死既情節我覺得合理
不過鐵華團幫戀童佬手就真係唔合理，奧加做算唔知自己最終想要d咩，都唔會估唔到呢單野自己戰力唔夠之餘，風險同回報唔成正比

【劇透注意】我有什麼辦法？鐵血孤兒製作人表示STAFF與觀眾一樣對劇情痛心疾首

「從企劃階段對於第二季的劇情就有了心理準備，但實際做出來的第二季動畫比想像的還要刺痛人心
監督長井龍雪、系列構成岡田麿里與各位編劇毫不動搖地編寫劇本，但是對於處理自己深愛著的角色的劇情也是十分辛苦
雖然想要那些痛苦的場景消失，但是製作團隊還是以要好好製作的職業精神推進製作動畫，不僅是觀眾看到這些場景會感到痛苦，製作方製作這些場景也是痛心疾首」
說起來關於鐵血孤兒劇情的問題，在第一季動畫播出時的採訪中，岡田麿里表示以前和長井龍雪監督合作，例如在《未聞花名》時岡媽會提出要xx角色出現，xx 角色的台詞要是xx，這樣的劇本要求，然後長井龍雪監督整理意見再去做分鏡
但鐵血孤兒變成了長井龍雪提出具體的角色和台詞要求，岡田麿裡聽了這些要求再去編寫劇本
以前是長井龍雪吐槽岡田麿里的劇本，現在鐵血孤兒變成了岡田麿里吐槽長井龍雪劇情暴走，岡媽還表示故事的主幹是長井龍雪決定的
於是製片人表示製作團隊對劇情也是痛心疾首，岡媽表示我按照監督的要求寫的劇本，這鍋最後變成由長井龍雪來背了？

即係點

我都頂唔撚順，唔通你想套動畫寫到美劇咁咩
咁既話不如去到game of throne, 一係download番套銀英傳睇啦.....

得巴力就可以令七星臣服=拎毛澤東個神主牌出黎就以為可以號令共產黨一樣
其實咁都算啦，我最驚訝既係朱古力完全冇諗過失敗既可能性，佢真係一廂情願覺得七星絕對任佢舞，連少少後著都冇果下真係
大佬，軍事政變呀，謹慎些少度多幾個plan黎做後備得唔得

你冇撚野啊?
即係團長一開始到依家關關難過關關過係好彩?
你講到鐵華團D細路全部無乜點讀過書，人生經驗又未夠班老屎忽玩
不如下集寫佢地一齊揸高達觸電死晒算啦

仲有你班友，係到睇一路講係人都知點點點.....
當年雨革，反水貨示威係人都知無用架啦，大家都係因為一個好虛無飄渺既希望繼續做落去。鐵華團班友由細到大都係咁絕望既環境生存落去，好多野唔係見步行步仲可以點，你明知讀水泡科都係乞食架啦，你係咪reject offer?

仲有.....個陣反水貨我俾人夾返差局，成日都有人講話去到差局乜柒都唔好講架啦，到最後有邊個做到？全倉得我一個無俾班差佬兇到ja, 好多時講就口硬心就根本唔硬淨。我完全明白個種壓力同無奈，係絕路同不安驅使下，人係好容易犯錯

始終都係澳加話點做就點做
呢集朱古力問佢意見又係咁答

你講呢d真係把撚.....遠既唔講，講返工...
做工程你除非經驗好夠，已經知道有乜地方會high野，係planning既時候已經做晒預防，留晒budget同時間。但係大多數人都係見招拆招，有個大方向細節就唔會好仔細諗清楚，回頭睇當然覺得自己on9, 但係有邊次唔係high左野先知？奧加咁耐以黎都係有個似有似無既大方向，不斷咁向前衝，如果佢既image夠闊諗法夠仔細，就唔會過左咁耐都係打打殺殺，早就埋班老屎忽岸un過世啦

眾咩人皆醉姐，你地認唔認同係咁先？

套路差不多隔一個星期出現一次

講遠D, 其實革命gay尾段都係大概前一兩集就估到邊個會死

好似zeta同v咁大家都死清光都仲吸引啲
而家鐵血仲衰過富野啲作品
打咁耐一個敵人都殺唔到
次次都唔尾刀埋佢
再係咁就變糞作

其實歷史上好多革命同變化都係誤打誤撞出現，無話有個好順利既劇本出現，就算兩大勢力互相制衡都有走火既一日。

好遺憾奧加已經死撚左，明明佢都好怕三明問佢之後要點，但冇一次見到佢壓力爆煲屌柒三明叫三明自己諗，而其實我一直都以為遲早會有呢一幕，結果就死左都見唔到，反而尤金好多時對奧加有當頭棒喝

連咁嘅心理關頭都未描寫到就死左，其實好難帶動到其他人成長，雖然三明係少有完美行動派嘅主角，但某程度上真係好冇主見

巴力無撚用最on9

團長既死都可以話唔牽強,你個腦係咪有事啊ching?
奧爾加帶住鐵華團過咁多難關,次次機關算盡
到依家比人通緝,仲比D手下著住件衫通街走
係歲星已經有比人暗殺既經驗,可以一D意識都冇??

到最後比人落車三兩下射死
號角黑鬼爆幾次機,把刀插到入機倉都冇事
痴線妹比人拆到散晒,踢多腳落機倉,無事
咖哩唔洗講啦,又係打爆個倉都冇事

鐵華團D人出街比人射死,比人掂到機倉就死硬,係咪叫同一把尺???

用嚟出模型

其實你上兩段野都justify唔到d咩
未來難以預測唔代表呢一刻冇common sense同事前冇周全準備
講做工程，我諗你唔會未check過d drawing同design就交貨呀……中途突然遇到新問題唔代表班engineer遇到問題前鳩流流，就好似大搖大擺著住件團衫係大街到咁

唔認同，鐵華團起左個字頭咁耐，又喺火星出哂位，都係咁缺乏基本嘅危機意識真係好講唔過去

呢頭又話要保護家人，但應有嘅智慧都冇，抵你死咁多人

但明知自己俾人圍困兼全火星通輯你地，都咁大搖大擺咁行，其實都好明顯係弱智化

好簡單
明知周街都係自己襯家,仲要著住件衫通街走慌死冇人知
再講連避彈衣都冇件,係咪真係窮到咁
你覺得合理咪合理囉

同EVOL 一樣，監督寫埋D on9劇情堅持要咁寫，唔關負責劇本嗰個事

但反映細節位寫得唔好，岡媽肯定有責任

唔好再拎鐵血個故黎比自己意淫啦……
雨革同旺角本質上根本就完全唔同

其實係大家高估咗朱古力啫 (雖然我都好想佢型返次)
根本佢就係一個天真小孩 只係第一季呃到大家
月球大叔已經講咗, 佢只係一個大唔透嘅細路,
佢細個嘅經歷+傳說, 令佢相信暴力權力至上
而事實上, 佢繼父之所以可以做戀童插人屎忽, 都係因為有權有地位有錢

我覺得朱古力唯一嘅敗筆, 的確係冇預多個PLAN B,
佢大概冇諗過咖哩竟然會有主角光環, 死唔去
冇咖哩出現爆佢大鑊, 佢個PLAN(應該)係天衣無縫

我自己覺得呢個設定都算唔錯, 幾有新鮮感
一個咁型仔, 第一季又玩咁多計謀嘅人,
原來都唔係完美, 都會有錯漏, 今集佢都承認自己的確諗得太理想

至於套嘢係神作定糞作, 睇埋大結局再定論都未遲

我覺得由始至終佢地既字頭都係
一班唔怕死好打得既細路

勾結號角食兩家茶禮係最容易最快喺火星生存到又揾到食嘅設計樹，只係冇人會估到朱古力咁on9諗住咁樣就可以起到義姐

我唔係因為鐵華團D人死左而係度呱呱嘈
你要寫死D人冇問題
不過你要用返同一把尺囉
號角D人9條命咁,打極都唔死
鐵華團D人就脆過紙,行出街都可以比人無啦啦射死,機倉爛左就一定冇命

久唔久死個要角配角唔係問題
但係連住咁死趕收工咁就好大問題

tb ，gto，zeta,zz, 0079就算主角方死得多敵方都一樣會有死人
而家鐵血個問題係乞人憎既角色打極唔死
主角陣營2野死晒
咁我仲睇黎做乜？

玩到咁現實我日日返工都經歷緊啦
洗撚睇你動畫咩on9岡田

咁你先入為主認為佢地全部都係勇字當頭既細路,閱覽唔夠,犯錯係無可厚非,咁點討論
現實係鐵華團過左好多難關,大部分人更加有好深既覺悟同堅定意志

照你講法,鐵華團邊個死都可以用佢地學識少,冇乜腦黎解釋啦

現實既話號角班人就唔會個個都狗屎運啦

好現實咩
唔好再將套野套落現實到ff啦好冇

艾因一個人都殺唔到的確好令人意外
正正因為上次唔死，宜家咁樣死實在太刻意

上季冇人死，好似哈修同渣古呢D新角色宜家應該都算浪費左

點解唔可以咁早死？
咁早死唔夠時間同觀眾建立感情，D模型點會賣得好？

其實如果Shino係上季死，雙馬尾殘廢的話，至少我呢一刻唔會睇到咁麻木

無錯 三明根本無思想 佢只係見到奧加低落個陸逼佢重拾自信
但係佢自己其實根本唔知要做乜
佢逼奧加 係因為如果奧加無order佢同廢鐵無分別
咁叫有主見？根本就無思想 fans又簡梗屈落去
反而尤金同其他人就真係有思想 佢地雖然都係睇奧加頭 但係每次都會有討論有意見 幫奧加推下一步

其實批評唔係想做眾人皆醉我獨醒
而係作為一個高達fans見到一套本身幾好睇有意思既高達作品
一次又一次既暴走劇情而傷心
為左推動劇情有高潮位 只係靠不斷無意義既死人 同無限弱化角色能力黎推動劇情
真係好低手 浪費一套好劇本
點解唔可以從世界觀 人物塑造入手去深化劇本
Uc系列知所以好睇係因人物做到突出 每個角色都可以帶到愛好者
就連seed入面 單係講古老謝一個人已經好睇過成套鐵血

第一季尾已經on9

好似AZ咁

條友拎現實黎講嘛 佢仲用咩雨革/水貨客做例子

精選留言

個人認為團長死係因為影帝做⋯
團長一死就叫得旭主角幫佢開無雙
所以有劇情需要
好似係

主角爆完seed成身郁唔到但有2女雙陪
睇住塊田end

gphone u no gun

差佬都兇佢唔到

Mo

Gphone: 連你都要違抗擁有巴力嘅我？

真係咁難end咩 最尾主角斷左隻手 抱住兩條女係度喊晒口 鳩叫咪得

唔好諗住咁樣幫seed洗底

其實我都諗咗好耐, 奧加死, 到底有咩意義?
奧加死, 除咗係劇情上,
係月球大叔+肥佬金主嘅政治手段, 要激鐵華團打號角先,
在鐵華團方面, 奧加死, 到底有冇意義?

我幾認同之前有巴打所講, 其實奧加嘅死, 係可以逼到鐵華團成班人成長
由第一季到第二季, 第二季更明顯地帶出鐵華團嘅弊病: 有奧加講冇人講,
唔係真係希特拉獨裁嗰種, 而係大家不約而同地都依賴同相信奧加,
咩都相信奧加, 慢慢, 根本冇人會去思考.
「有個信得過嘅大佬諗晒所有嘢, 我去執行就得啦! 我唔洗諗任何嘢!」之類嘅諗法

冇咗奧加, 鐵華團死剩種就真係要靠自己,
三明要逼住有自己想法, 而唔係奧加想點, 佢就跟奧加點
有一點都幾令人期望, 就係三明知道奧加死之後, 除咗發癲賣身俾巴巴, 會唔會思想上有所成長呢?

奧加死要之後果集三日月暴走

我都諗係
寫團長死都係想迫鐵華團入絕境
要佢地拼死一戰

Btw on9黑鬼咁都唔洗死既話九成會係最後贏家
歷代高達都會帶出反戰思想
號角依家已經叫做以暴易暴（阿賴耶識,魔槍）
最後比黑鬼依個單純既理想家贏

要死的話都算死得太遲，得返兩集，唔期待可以有幾大逆轉

其實臨尾個幾個分鏡已經feel到唔對路 查德眼金金望住條街 又影住奧加佢地2個大搖大擺咁行 都知道冇咁簡單 本身以為係查德等佢地上車個陣比人殺 點會諗到死個個係團長

有可能, 推斷下集係朱古力死

同埋感覺黑鬼似乎成長咗, 知道咩叫聽指令,
雖然今集都係自己走咗出去送死 (可惜死唔去),
不過佢識棄械, 等人打佢 冇破壞月球大叔個計劃
恐怕之後佢都係會醒醒定定做人, 冇機會死

要死的話都算死得太遲，得返兩集，唔期待可以有幾大逆轉[/quote]
打定輸數, 呢個只係一個革命失敗嘅故事 大家一齊見證鐵華團陷團鏟

打定輸數, 呢個只係一個革命失敗嘅故事 大家一齊見證鐵華團陷團鏟 [/quote]
三明

唔想三明死

呢個世界就係咁 寫現 邊個手恨毒辣邊個就贏

你要寫實無問題
問題係依把尺要人人一樣囉
號角班撚屌個個都9條命咁（上面有講好多）
鐵華團d人就學你話,好'寫實'咁死
你接受到作者不斷製造悲劇比鐵華團
同時不斷賜與幸運比號角班人

黎刻意營造鐵華團已經走投無路既氣氛？

很老實,如果到結局個世界格局仲係維持不變,我真係覺得爛

算數啦樓主
死人+現實廚既
「革命就係會無啦啦死人」「革命仲要細路犯錯好現實」
雙劍合璧已經無撚敵

其實只要你認同下面其中一樣:
號角班人有光環
立左FLAG就唔洗問點解死
弱智化鐵華團D人黎迫佢地入困境
係咁寫死鐵華團D人係劇情需要(上面有人話最尾2集唔死幾時死)

就已經同你講既 寫實 有矛盾

仲未開始睇，認真入唔入坑好

號角冇死重要角色=冇死過人？

睇得過既

睇動畫啫，想睇就會追落去
唔睇咪又無得討論
起碼唔係d咩 AZ 魔法戰爭之流

第一季絕對睇得過

等埋結局都未遲

如果你同時用 故事角度 同 寫實角度 黎討論既話,即係你覺得雙重標準冇問題
你地話
號角D人有光環<<<故事角度
立左FLAG就唔洗問點解死<<<故事角度
寫死鐵華團D人係用黎推進劇情<<<故事角度
話鐵華團D人比人通緝都著住件衫出街係因為佢地係細路,心思冇咁周密<<<寫實角度
戰爭邊個夠毒辣邊個嬴<<<寫實角度
戰爭冇野可以預計,重要人物係大戰前比人暗殺係合理<<<寫實角度

公你嬴,字我輸????

你講得出有 重要角色同唔重要角色之分 已經代表你認同應該用故事角度討論啦
號角既重要角色個個有光環,9條命咁
鐵華團既重要角色就玻璃人咁,又死得咁隨便
係咪叫用同一把尺???

幾好睇既

係

咁你點用故事角度黎分析

奧爾加,主角群領袖
係最終大戰之前

比無名槍手三兩下射死???

點解要解釋

我第一下反應係比三日月成長

所以奧加死呢點係有意義嘅

但點死法 係作者安排 冇野好解釋

我覺得奧加死，班槍手係麥基安排嘅，要拉三明入場

其實等下集見到奧加入袋先再講啦

一陣奧加入左金魚缸未死就講左十幾頁廢話

FF mode

其實奧爾加知道佢唔死 , 班軍佬一定唔會放過鐵華團 , 所以明知會有暗殺都故意曝露行蹤, 一見人黎殺就專登用身體食子彈 , 做一個死亡事件 , 其實奧爾加一早著左避彈衣

咁你食屎啦

有你條毛，得返幾集。成乜撚野長
用返同樣角色定位差唔多既天元突破
大哥起碼都要故事一半前死先可以留返Ｄ時間比西蒙成長
你得返幾集死奧加，除左係做爆點之外我諗唔到任何理由

點死法係作者安排,即係冇任何野要解釋啦
團長手下著住團衫周街走唔洗解釋
號角D人狗屎運唔洗死都係作者安排,又唔洗解釋
作者寫鐵華團D人佢點死都得,唔洗解釋

咁你不如集集睇完就算,千祈唔好討論
好似點解影帝智力下降,拎左部巴力就以為自己嬴硬,唔留多幾手準備咁,因為係作者安排,唔洗解釋

你思路都幾跳脫
一開始用現實例子夾雜故事角度黎駁我
點醒完你依套動畫根本唔可以同時用故事同現實角度黎解釋
動畫就應該用返故事角度
依家又話全部野係作者安排,唔洗同你解釋

mo

正皮

我覺得00 s1後期每一個便當既描寫都精彩過鐵血好撚多
感受深刻好多

鐵血格硬到不得了

連登仔好低質

唔好話00呀 seed d便當仲深刻

吐得仲深刻
咁撚樣都唔死得

SEED 基魔打極都唔死

睇朱古力對話 朱古力好撚大嫌疑

接實啦你

唔覺
我覺得影帝咁做係佢知衰,帶左鐵華團上賊船,
知道自己欠左佢地,所以主動提出自己做誘餌
比團長佢地逃生

朱古力拎完巴力之後智商急降
仲想用巴力號令天下
心諗唔通有人著乾隆件龍袍
又可以做國家主席咩
點知真係無人聽佢枝笛
十足十青山走犯當自己係皇帝

其實有冇人有劇透分析個d？

seed d 有路人真
鐵血有路人修

On9你拎路人真黎比

邊d

即係網上分析預計結局個d

團長係咪為死而死就真係要睇埋下集佢點用呢件事帶動劇情先知
不過死法又真係夾硬嘅 著住件鐵華團衫周街走 仲要大大個背脊做靶驚死人射唔中咁
最頂唔順係次次都頭半集立flag然後入ed前死
不過整體都未至於糞作嘅我覺得

有冇人同我一樣 見到團長中槍知佢要便當個下覺得自己已經麻木 但之後一睇埋佢堆遺言又忍唔住失落左
覺得佢係一直都好自責 一開始鐵華團上左位 少不免有人想搵佢地麻煩 一日未做皇一日都仲要打打殺殺 所以佢覺得要不斷再向上爬 好想盡快帶所有人上岸 點知越向前行就越唔對路 累死左好多兄弟 淆底想投降 由頭到尾最重視都係屋企人條命 點知最後連帶屋企人走佬都做唔到

雖然後期劇情係令人有少少失望 但呢套野嘅角色塑造得算唔錯啦#lme

唔反對seed同00係好睇 對我呢啲由細睇高達睇大既 套套都會支持
除左復國同age無睇落去既興趣之外

鐵血孤兒係睇咁多套高達文戲武戲都出色既系列
你覺得佢係咁搵人去死去營造氣氛好格梗
唔通seed同00個啲又好自然？

呢套係比較少睇出正主角三日內心成長
但奧加係成個社團命運共同體，佢既一切好比
所有人既精神變化
每次氣餒都會有副團同三日既強心針
換來佢繼續向前既動力
講真，奧加死真係估唔到咁早
但正正因為佢地呢個處境
推進下一個階段會更強烈

呢套野真係可以當劇睇，但00同seed
都覺得只係停係某個階段，突破唔到創作框架
王留美之類既角色，設定出黎除左搞亂同死
完全無係戲成一定作用，角色同角色之間關於不強
所以如果你要咁黎話鐵血格梗黎增加戲劇矛盾
真係無野好講

如果果理西裝佬換做號角兵成件事起馬有文有路，我屌佢係俾理無名士殺 好ntr feel

唉，奧加

前面咁多回覆針對弱智化而令人覺得格硬嚟
點解你篇回覆可以隻字不提
反而係避開個咁撚重要的問題去遊花園
鐵血唔格硬，
你個回覆最格硬

試下將你篇嘢個主體換成
魔法戰爭
罪惡王冠
至高指令
睇下

唔係好覺

成班人智商急降係真
無得駁

通緝犯著住鐵華件衫係大街

呢個係動畫通病

唔換衫

其實呢個post我第一次留言

咩故事角度係你講 我冇提過

至於點解話無需解釋

因爲第一季西諾大波妹同亞吉咁都可以唔死 我以經比佢吹漲左

所以佢要寫奧加要咁死 作為觀眾一樣吹佢唔漲

咁觀眾點解唔可以屌

上次都有人話夾硬來架喎

你要被吹漲冇所謂，但都唔代表其他人一樣要照單全收，唔可以評論

你話有重要同唔重要角色之分
都唔叫默認故事角度?

哦原來你想講上季D人吐便當你冇呱呱嘈,所以我地依家都應該收聲
咁你可以出返去啦 全部野都係作者安排,佢點寫你都吹佢唔脹 你冇野需要討論啦

同埋你覺得奧爾加一個咁重要既角色,突然弱化智力,比無名槍手三兩下射死
但係號角班撚屌個個狗屎運,因為係作者安排,所以全部正常,冇野好講?

第時食食下飯死左都唔出奇
咁夜神月使咩死筆姐,直接作者寫死條友咪得囉

另外,你講出有作者安排依樣野,即係你都覺得應該睇故事既心態黎睇啦

奧爾加係主角群 艦長+領袖
突然係 最終決戰 前比無名槍手三兩下射死
唔好話高達故事,咩故事都好你都可以吞聲接受?

初初都仲接受到，依家真係去得太過份，為死而死咁款 睇到好撚嬲

死左查德都咁難接受

too long didn't read

我又冇嘈 又冇話要人接受我嘅意見 純發表喎

好似係

其實係

俗語都有講 講故唔好駁故

佢寫到咁 你話唔合理 我接受喎

但我話奧加死會令三日月成長

有人話剩低兩集成乜長

另外

我話上季三位吐便當 係想講編劇一早有前科姐 鍾意死就死 唔死就唔死

所以你話走火入魔呢點 可以由上一季開始屌 當然今日先屌都未遲 睇曬先屌都仲得

至於你分咩故事角度 我真係噁係好明

乜我地唔係睇緊故事咩

係 作者是神 你只可以屌佢垃圾 但改變唔到個結局

最後你都只係喺度屌 而我冇反對過你屌

最好屌埋我個份

仆街我依家先最緊第一季

你哋咁講我應唔應該追落去

一泄巴

係呀 好似大狗咁 邊條線都要死

OK AR,咁你由我繼續屌囉

其實由我第一頁第一個回覆
已經唔BUY有班人用寫實黎解釋鐵華團D人點解死

上面條友拉埋雨革,水貨,同埋自己比人拉幾威水,黎解釋奧爾加點死
我講返既原因,係因為佢地唔理幾矛盾,都用返寫實夾雜故事角度黎駁

人咁講姐，自己點諗先最重要

睇埋啦 幾好睇既

n

咁你肯定冇追過卡巴拉的征服者

完全係浪費時間

我點諗同好唔好睇有關係？

呢啲頂級垃圾好難比

人地比人命令自殺,挑金閃機同埋比黑泥困左先死
呢D咪有說服力囉
唔係求求其其比件2打6講幾句就自殺下話

都未到大結局就

幻想嘉連華入面個啲呢法呢...

甲鐵城見到大河內出品就知九成伏架啦
我直批佢係中段開始出事之後爛尾
但唔少人覺得套野係令人失望咋

其實唔係人人都知邊個作者打邊個既

好耐之前追死神 愈追愈伏既感覺

你明唔明

大仔咁勁都伏? 次次個cast都勁到仆街喎, 可想而知佢係業界入面幾有威望

甲鐵城唔係中段整件中二病出來搶戲都未至於有位俾人入

但其實百貨應百客，Guilty Crown 到而家都有人覺得好睇就知低質觀眾都好多

甲鐵城係有馬之後大暴走姐
一開始都正正常常

第4集已經開始唔掂,無名個性格經常大轉變唔知想點

革命機

我個覆係開比樓主，你係要點屈佢弱智先
人地要暗殺，洗理你係咪著鐵華團啲衫
見到細路同奧加個大頭就知係目標啦

點解高達動畫一定要比機體爆死先叫自然
你掉返轉頭諗下啦不如，若果你想奧加係呢集升天
你會點去營造得更好，或者其他死法要佢收皮

好多劇本創作不嬲都係由結果推返經過同原因嫁啦
我真係唔明呢個位既針著點係邊
你唔想佢死既話我明，我都唔想
咁可以點，講故唔駁故

你講個幾套得第2套睇過
而且n年前1日追哂無乜印象
都唔知你想叫我代入其他作品做乜

你覺得著住件衫同光明正大通街走唔係焦點既,咁可以唔討論住既

但係你自己都講得出今集一定要整死奧爾加
咁仲唔係為死而死？
好似死筆大家最後都知邪不能勝正
夜神月就死硬既 最後如果佢飲水個時啃死你接唔接受到？

另外你話講故就唔好駁故,依個係你自己睇動畫既應度
冇理由強求其他人同你一樣

o

夜神月只係死於政治正確
L 死左之後輪到月俾返人屈機

我會覺得劇本越來越差係因為觀眾有興趣嘅野唔講，浪費哂D時間去寫死亡flag, 學你地話齌，打緊仗，角色幾時死係難以預計，反正要死就會死，咁其實更加唔需要立乜春flag去肯定角色嘅死亡

唔講今集，難道朱古力仲唔夠弱智？

影帝上集應該開竅 知自己有愧鐵華團

影帝下集九死一生

p

衰十一
死刑

第一季型
掃頭髮真係j出血

朱古力呢兩集再冇表現
呢套高達我會覺得係爛尾

e

我想佢做final boss 一個反轉打鳩埋鐵華團

完全唔夠時間表達佢轉變成final boss
甚至講佢點覆桌都難..

朱古力而家接近點寫都死
主要都係第二季既表現都顯得朱古力冇乜腦可言
突然變返正常智商既話就同之前有衝突

估唔到點解影帝下集上左太空

MA應該係交代返厄祭戰時候高達嘅出現同高達相應嘅實力？我估真係無後續，除非最後利用到佢地

我都覺係一直以"最快捷徑"之名係咁打，將佢地寫做曬貪心的小狗有d夾硬，可能想講下權慾令人迷失之類？不過講歸宿其實佢地已經有，只係未到頂尖，唔明點解要推進得咁急

前幾日開始睇00，即刻覺得同呢套野真係差好遠

00都好睇既，但兩套完全唔同風格喎，00仲有d uc互相理解既味道

00起碼都言之有物
鐵血2nd除左打打打死死死之外都唔知做緊乜

你當古惑仔黎睇就好合理

爬到age頭先算啦

白毛揸ms咁樣死

推

屌你朱古力真係好撚戇鳩
成套野既敗筆就係佢智商急轉直下

下集鐵華團揸機既應該死晒
痴線妹一定要死

爛撚到仆街
鐵華團犧牲左幾多人命陪隻小學雞玩泥沙
義士 = 鐵華團
糧油 = 小學雞

屌喇星
今集（季）鐵血孤兒我到底睇咗啲乜撚嘢。。。

上集都唔覺，
睇完今集真係駁唔到

從第一季既劇情，結尾便當開始就知道編劇要寫死鐵華團

第二季明明開頭地球支部個劇情開得咁好，結尾開始收得差都算，出MA又無下文，將一季劇情拆成地球支部篇，MA篇，後面叛逆篇，根本就係編劇無功力接哂三段劇情

地球支部篇轉接位做得唔好，想講鐵華團(小朋友)會被主流邪惡既大人所利用，一野接落MA篇就無哂啲氣氛，直接接朱古力叛變仲有得玩

最緊要係屌你老味出得MA篇點解唔做靚佢，最後結尾朱古力引號角啲人落火星，然後突登喚醒沉睡緊既MA，再屈係號角做既，將件事改寫成地球號角想煮死火星勢力，做唔完咪黎個開放結局或者OVA補幾集一定好過依家咁垃圾既劇情

我想睇MA
Btw魔槍咁勁點解仲要整高達打MA

我正式宣布鐵血孤兒係垃圾

乜撚野姐個破滅魔劍

嘻，班死忠臨到最後一集都要岡田打多一巴撚多一鑊

人地睇得咁開心邊叫撚，佢撚緊我地呢班認真睇劇情既人喎